
Луууи, можешь поставить зловещей музычки,
С ней наша поездка на свалку трупов
Будет выглядеть как в кино...
Звони в психиатрию, поправят шижню,
Не в деньгах счастья, тогда отдай их мне.
Тема жизни будет закрыта,
Когда моя башка будет кое — чем набита,
Что говорит о смысле, не имеет смысла
Скоро оно освободится, вникни
Брызги на стене, но не дождя
И ты вышел из моды так и не войдя
За рассветом наступит закат,
Это как, жизнь блядь, напрокат
Машина что везёт в ад напрокат,
Амар Хаят был то ещё ватакат
Потом спросят как прокатился брат,
Когда спросят как прокатился брат,
Я против пропаганды, но рекомендую каждому,
Бери сейчас потом не будет,
Мы скорей дойдём до ручки чем до сути.
Про то что жизнь — поездка на свалку трупов,
Про то что жизнь — поездка на свалку трупов.
